一人n首覺得正嘅動漫opening

首當其衝我最愛嘅食戟之靈
第一季op1

第一季op2

第二季

第三季

咩黎，未睇過勿屌

約定的夢幻島

好撚正，每次好攰嘅時候，一睇我就充滿返力量，立刻熱血沸騰

咁似啲溝女電話遊戲名

依家個feel真係好正

L’Arc~en~Ciel

依首個feel真係好正

漫畫都有opening?

漫畫

魔禁3 op 2

暫時揀左依幾首
有D係覺得歌畫幾合意境
有D單純覺得首歌好聽

食屎狗所有op

相對世界

三顆星彩色冒險

EF既op
Shaft社做得好有味道

利申 套野胃痛到仆街

Rolling star

Bebop

依兩首冇得輸

石濱真史整嘅OP

ef但個結局真係灰咗

唔洗講野，聽完就知上面全部都行埋一邊圈爐打飛機算啦！

睇一世都唔會厭

唔貼link

ubw brave shine
jojo 第四季第二首op
火影 shalala
小圓 op
guilty crown op 1
四月 op 1

憑空一時諗到咁多

[url]

第三部第二個op
最後幾集都好正
有一開始既集數冇既地方
比個角色將成段op暫停咗
最後一集重有埋效果音

呢首歌我都好中意
但更中意既一點係首op會對應番故事既步伐去改變個調色(彩色變到愈黎愈灰暗) 覺得好正

冇冇同道中人

!!!

每次睇返個結局都好Sad

今日懷舊金曲之夜
呀!!嚇節打oh⋯嚇節打oh⋯嚇節打oh

咩黎

Slayer 港譯：魔劍美神 台譯：秀逗魔導士

勇者王

亞視？

一定係三一萬能俠
次次聽完都覺得好熱血，同埋一定要跟住一齊唱

睇到個MV都feel到陣熱血

依首歌同畫面 真係好配搭

2首op都好好j

唔係OP

刻刻op

火影最佳OP

經典 ED更經典

梗係三月的獅子啦

分清楚動畫同漫畫未呀傻閪

媽 好毒呀

進巨OP

是但啦，有人明咪得囉

但好撚正

End of 「ザ．ワールド！」嗰度我真係起曬雞皮

一直覺得係魂唱

近來熱血op我諗一拳超人走唔甩丫

創聖大天使op

Boogiepop OP
超好聽

每次講op都要拎呢套神作出嚟

Fripside

俺妹OP
罪惡王冠OP

冇睇哂咁多段, 有人提入樽未

依首無得輸

jojo op1 剩係畫面都冇得輸

一人n首覺得正嘅動漫opening

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

始終都係鍾意介錯

Clannad首OP2

入樽啦 7隻歌都好切合動畫

創聖大天使
空色days

jojo 4 op 2都唔錯

nananananananana

天元突破

咁耐都未有